{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_018756",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2193069920/gyeongju-maison-de-maman-pension-gyeongju-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699112558413&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6251792&destination=%EA%B2%BD%EC%82%B0%2C+%EA%B2%BD%EC%83%81%EB%B6%81%EB%8F%84%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=35.825122%2C128.741329&sort=RECOMMENDED&top_dp=81818&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=314316596&selectedRatePlan=383009104&expediaPropertyId=68502185&searchId=2a2336e9-3eeb-40eb-97b2-571ea30d6223",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 메종드마망펜션"
    },
    "text": "慶州メゾンドママンペンション (경주 메종드마망펜션)\n慶州メゾンドママンペンションはファンリダンキルから約5.1kmの距離に位置しております。 ここでは無料でWiFiを利用でき、セルフ駐車も可能です。 , ホテルサイズ : 6つの客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:11:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴可能 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "慶州メゾンドママンペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "慶州メゾンドママンペンションはファンリダンキルから約5.1kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "慶州メゾンドママンペンションでは何ができますか？",
            "answer": "慶州メゾンドママンペンションでは無料でWiFiを利用することができます。また、セルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "慶州メゾンドママンペンションの部屋の数はいくつですか？",
            "answer": "慶州メゾンドママンペンションには6つの客室があります。"
        },
        {
            "question": "慶州メゾンドママンペンションのチェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州メゾンドママンペンションのチェックイン時間は15:00からです。"
        },
        {
            "question": "慶州メゾンドママンペンションのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "慶州メゾンドママンペンションのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "慶州メゾンドママンペンションへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "慶州メゾンドママンペンションへのアクセス方法については、宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。"
        },
        {
            "question": "慶州メゾンドママンペンションではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "慶州メゾンドママンペンションではペット同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "慶州メゾンドママンペンションでは無料のWiFiを利用することができますか？",
            "answer": "慶州メゾンドママンペンションでは共用エリアで無料WiFiを提供しています。また、客室内でも無料WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "慶州メゾンドママンペンションで駐車場はありますか？",
            "answer": "慶州メゾンドママンペンションでは無料の施設内セルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "慶州メゾンドママンペンションには指定の喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "慶州メゾンドママンペンションには指定の喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 365,
        "QA": 538
    }
}